Monster Hunter World重弩討論區2

一眾重弩巴打繼續討論

分享下自己d裝

徹麻 + 特射龍擊流 團戰控場用

呢套我認為 盾弩貫通畢業裝

耐障珠x3 超心 <-> 心眼 可自己配搭

擴散邪教我無玩，等其他巴打share

各位熔山弩巴打

係咪都唔會轉恐爆弩？

負會心配機槍.... 即係叫人唔好用

負會心唔係問題, 對重弩黎講, 射唔到麻 同 機關龍彈先係大問題

個問題係你要黎做乜

擴3梗係黑暗左右

想問下依家仲係咪鋼弩同角弩最好用?
利申: MHXX玩重弩

貫通黎講樓主嗰套肯定唔係畢業啦
心眼流近貫先係最強

恐暴擴3

盾弩 團戰 遠攻流

你有都可以分享, 無謂嘈

貫三弩配件係咪上晒三盾就ok

Sorry 擴三先啱

有咩分別?

手殘
調合彈好慢

我砌熔山係來射撤3

上個PO 有講過
簡單講就係大力好多

遠攻流都有啲出入，時興超會心3格
不過老實講用得貫就只係做team member, 大力嗰少少冇乜特別
而家打team 都係興支援型重弩多，貫重漸漸式微

咁追番post先

我無心眼珠
應該都無得玩

我覺得心眼係貫通必備
就算你凈係射遠程好多時都好難全部hit係會心距離
與其用超心打弱點果幾hit打多1-2血不如落心眼多幾hit係會心矩離
同埋遠程打屍套唔洗裝耐障啦
好多時打完都未中過障氣狀態

好多人打到白金都未必出心眼呢....包括我
打屍套我覺得輕輕鬆鬆用遠貫就算UNUN 腳

前幾集唔小心用咗幾鋪近武個數據唔乾淨
今次終於做得夠徹底

請問巴打
點解近強插件係大力啲？

近強插件提升幅度分別為20%，30%，35%。
遠強插件提升幅度分別為20%，35%，40%。

遠強係加幅大啲

而且近貫 原則上你都要裝盾 唔裝好易死
除左心眼 你重要加防性 防強之類的

相反遠貫 唔一定要裝盾
可以裝其他加攻 加會心技
只要控制好個射擊距離 同時食到貫通會心 同 遠強會心
可以達到最大傷害

討論呢d 無乜意思
講親攻擊最大化既, 都會無視怪既攻擊, 無任何防技都好, 一個碌就避晒, 唔值得裝防技
你要防技先生存到, 咁就要犧牲攻擊力, 死左就無傷害, 對你黎講防技梗係有價值過攻擊技

有新手friend 成日死又打得耐, 問我點砌
我梗係教佢全套爆鎚, 加把風漂射貫
佢不知幾開心, 以前近戰solo 一隻要30分鐘, 而家企定定射15分鐘搞掂

當然, 對我黎講, 15分鐘夠打幾場
但我俾全攻裝佢, 應該得3貓呢個結果

鬼一般既火力！

其實唔太駛諗防技原因係：重弩係一樣唔容易用既武器
你真係好怕死就用輕弩，練到熟，再用重弩就得
一係就堆屍堆熟佢

一個純熟既重弩手一場入面回血次數頂多係1次

新手真係好想玩重弩既， 用盾散係幾好

轉一轉話題先
散彈之前我覺得熟習咗後不建議使用，而家我改改口風， 係可以用，而且拆咗個盾出黎都得
但大前題係你真係要好熟悉點樣用散彈

琴晚我用一援重二散重打大多數怪都3～4分鐘死（由CAMP出發搵怪到殺怪為止）

咩裝黎

彈導強化功能係縮短貫距之餘亦滅少crit 距所需距離
貫同貫之間距離少咗所以貫3會貫多幾下
近強勁啲係因為彈速慢既彈打近會易中啲
遠射好多時你射得去隻怪都唔知走咗去邊

就係咁喇

近貫未至於需要近到散彈咁， 大慨係通2同個距離就可以，呢個距離一般重弩手係唔多可能扣血既，所以唔駛裝盾

睇2ch （5ch又好乜都好）
事主報告係
攻擊7，full charge
就係咁簡單

重弩
你要計住彈數 又要走位reload 又要合彈
又要換彈種 又要瞄弱點
我覺得唔太適合新手

當然如果你玩盾散
唔趕時間 睇準慢慢射 驚就唔好郁盾擋
係安全嘅

FYI

制服裝囉...
無屬解珠既話基本上擴散重弩得1~2種配法。

重弩好玩之處一直就係在於佢難用
算係遊戲中最高技術高回報既武器之一
擴3除外啦

睇打法既姐。有不動衣只要有方法回到血，係有限時間內打死怪咪可以配全攻囉。
打長期戰，容錯率要求高，咪配防裝囉。
世事無絕對既，全攻裝一樣可以打得好無腦好無技術

Thanks

乜鬼野係Full charge

MHW 好處係絕少機會打持久戰
我諗得新世界之白風要打咁持久

如遇上呢個情況就要用貫重散重喇

無傷

無傷掛

近強距離 大約有幾多個身位到？

通2至0距都可以

換左黑暗左右
真係快左

之前玩開輕弩
而家想轉重弩，想用熔山龍重弩，打徹甲麻眠，裝打算冥燈 3 件 + 火龍魂身 +麒麟腳
想問問客製既話，落吸血好嗎

全攻無問題
打到佢地起唔到身不知幾爽

控場重弩無謂浪費石升級

唔該晒樓上兩位，我試下先

岩岩 set 埋個調色盤，叫做正正式式打左兩鋪熔山重弩
原來都幾手忙腳亂
有時又唔記得合徹甲彈
有時又唔記得射龍擊彈
要玩多幾鋪玩熟 d 隻手先得

熔山玩擴3
傷害係咪淨係食攻擊力？

有無專打古龍 / 恐暴 擴散既裝

食攻擊力唔食會心

追 post 先發現
有絕對防禦裝同節約彈藥裝
諗緊做邊套裝好

手殘咪用住防禦裝
熟路咪想用節約彈藥出攻裝
利申:求兩套裝&珠

打非古龍用恐暴重弩仲勁啲

睇完就加入左邪教, 要返工返學無咁多時間精神同佢慢慢磨

如果想玩擴3 把恐怖弩應該客兩次攻定一攻一回好

盾散支持
打弱點唔會心都至少20×7
顏射真係好爽

咁高攻

唔主推攻既 可以兩者都有

重弩1"37打歷古JUNO 算唔算快

有絕對防禦，打歷戰恐暴龍都要好小心

現平均1:09

以前啲超特係呢隻嘢既100倍難度左右

我琴晚 join 街場 4 打，打左 10 鬆 d 場
贏得兩場咋

附上琴晚用盾散打歷青既錄影
中途去咗沖涼飛黎睇

打咁耐死咗一次，有幾次明明個盾對住佢但擋唔到

我試過援重貫通盾散，法國其實盾散係打歷青既最佳選擇。一來隻嘢非常埋身，二來佢弱點好食散受攻擊判定大。

擋唔到, 係因為有時佢係咬左去你後面

重弩玩三格超會心洗唔洗谷大會心率？

有時佢打正噴過黎都食

頭都大埋

但死嗰下似係俾佢打背

盾散應該做邊把?
目前玩緊盾貫

貫通一定係風漂龍果把啦，但得一格升級

散彈用大兇豺龍

係隔離 mhw 個 post 抄過來，好勁

想玩散彈 有無裝介紹下

擊滅之砲火，JUNO嗰把

豪姐55秒搞掂咗
咁佢叫乜

技：盾強化1，擋強化5，弱特3，解放3，散強1，攻擊4

裝自己去砌裝機研究，因人人手上既珠有異

一般貫通黎講搭渾身3弱特3超會3

擴散邪教有無教人點出裝
全推攻擊?

原來頭先我條片只係普通恐暴
唓
柒咗

樓主有講

都好勁，幾支擴 3 炸到佢企定定

歷青同普通青既分別

76 樓自膠咗

入左邪教後, D歷戰任務清快左好多
差唔多唔洗諗就咁射就完一場

有名叫邪教

收工乜都唔洗諗又幾開心, 悶左先用返其他武

想玩重弩貫3，
有咩技係必面

我想問吓擴3一開波點先可以整到入哂彈，成日都要自己手動上彈。

熔山龍重弩大家會客制D乜?

攻
回血

而家重輕弩唔係一出門口就上哂彈架喇咩

我次次一出門口都冇上哂彈，要手動上番

巴打係咪出到場之後入camp
轉完武器先再係倉拎彈入背包?

係，用茹裝食完茹先轉擴3出去打

一開始帶定啲彈係身先再著起成套擴3應該就無問題
好似條片 2:08 咁

感謝巴打解答

大劍轉重弩
用恐暴跟咩裝好

試咗幾場炎王龍
恐暴重弩 未客製 3近攻零件
冥燈頭手腰 b
杜賓身 b
麒麟鞋 b
攻3護石
珠 3無傷 1解放 1攻擊
其他插體力(無攻擊珠)

淨食 seed唔夠歷戰炎王龍打
兩三下就貓
而且佢周圍郁

係咪因為我把武同防具未客製強化？

試下食齊d加攻藥
你淨食seed每粒幾傷

兩三下死唔關攻事啦
邪教就算唔加攻都打得死歷古
試下把弩裝返個盾，再裝晒體力耐火珠
防具客製前升滿應該夠

防具客製升滿好基本
把弩客製吸血就更易打, 非必要

插埋體力根本唔可能死

未拎不動衣係咪玩唔到擴散?

要打5粒龍玉呢下想死呢

搵下有無調查任, 一次打3隻既, (白角, 黑角, 泥魚, 土砂 是但3隻), 果D好好刷, 單刷既話每隻D血少到喊

之前打救濟任D龍玉係咁出

新手玩重弩
想問下如果打恐暴龍套裝應該要插咩珠好？

同問 想玩擴散

想問裝備應該用咩，玩開太刀唔熟

擴三校服

即係...?

冥燈龍 頭手腰 全b
蒼火身b
奇撚腳b
攻擊護石
不動衣
回血煙

有人會鍾意要個特殊射擊強化
但其實唔係好用到
你鍾意就冥燈兩件轉a啦
啲珠我都唔識插

好似係咁，等其他大大補充及修改

徹甲彈：
食炮術，唔食會心
無視會心距離，無視肉質，加失衡值，中頭加暈值
唔會炸飛隊友

龍擊彈：
食炮術
彈數固定，不受裝填擴充影響

擴散：
食攻(例如：攻擊，無傷，挑戰者，貓飯攻大，鬼人藥，鬼人粉塵)
唔食炮術
會炸飛隊友

特射：只對機關龍彈、狙擊龍彈有效

無屬性強化：要射唔到火，水、冰、雷彈既重弩先食到，例如鉻鋼突擊弩Ⅱ，其餘好多把重弩都唔食

炮擊手：重弩/輕弩無效

無屬性強化：要射唔到火，水、冰、雷彈﹑滅龍彈既重弩先食到，例如鉻鋼突擊弩Ⅱ，其餘好多把重弩都唔食

斬裂彈好似都會食會心？見youtube有人用達人煙 斬裂彈出21

其實係咪玩斬裂彈就輕弩

請教一下巴打們
重弩客制1盾同3盾有咩分別？
另外1盾同3盾分別要用幾lv防性？

重弩有防強嘅話 真係天下龍任我虐待

係咪4人擴散所有龍都可快速屈死

冥燈 熔山唔得 9成既龍可以

邪教！痴撚線！

點樣防強

3個盾

咁單人玩呢？

新手已齊裝 不過未有盾
巴打盾點樣加

防禦強化/鐵壁珠

1盾=片手, 2盾=盾斧, 3盾=長槍
幾lv防性要自己體會
高低lv係扣血扣耐同會唔會小退大退既分別
通常一係唔裝一係lv3一係lv5

係唔係可以理解做
裝愈多盾防禦力愈高，防性就影響扣血招耐？

1盾加防強加防性3乜都夠

唔該巴打先
咁係咪3盾可以唔洗用防性？

有冇邪教嘅極限配裝參考？打極都係要4分幾鐘

防性係擋特殊招

姐係熔山龍把弩都食唔到無屬性強化

原本玩開鎚
一暈到隻怪即刻比班太刀雙刀撚輪個頭
我又冇裝耐衝
而家轉左玩擴散3

乜唔係防強咩

打錯

極限咪樓上我嗰套
差在你有無多粒攻擊珠同挑戰珠呢啲

食唔到

解放珠係屬性解放？定力量解放？

新手想問玩擴3 有冇話要用邊把武器

如果唔玩擴散用邊把好

新手想問擴3邪教係完衣裝效果前 打唔打得死一隻歷戰古龍 我最盡推傷到109咋

解放珠
lv 3 就擴散都多一粒彈

唔該晒巴打

之前 d 巴打既推介

熔山重弩幾好

但而家係咪恐暴個把？

惡暴龍果把好d 淨係高攻都夠晒亮點

其實目前最高紀錄係咪12x一下傷

全中

恐暴用眠爆落穴擴散既打法

擴3 用3近攻好似無分別咁既

貫弩大家一下數字會有幾多？落唔落超心？

散弩用滅盡龍？駛唔駛心眼超心？

一個盾牌零件=防性1？
盾弩要1個零件加3lv防性？
防強係咪必須？

1 盾 + 防性 lv 3 + 防強
我覺得超穩陣，大部份情況都唔會貓車
但無珠既話，用裝砌出來，會影響到攻擊力

利申：無珠

10尾20頭 無落超心
散彈用滅盡好過大凶 唔洗心眼 超心我都無落

Me too
得1粒鐵壁無強壁
貫通仲要無珠要用火龍腰

散弩點配法？

滅盡定大凶

兩種都想知

有強壁珠？

無
得散彈同一粒鐵壁珠
仲有一粒特射、心眼、三粒超心

唔知你有無其他珠 呢套都係用一粒攻擊珠 不過你無強壁珠睇情況就要換裝

龍王頭
旅團b
戰紋手a
戰紋腰b
戰紋腳a
防石

裝飾品 弱點特效 Jewel 2* 1 攻擊 Jewel 1* 1 散彈・剛射強化 Jewel 3* 1 無屬性強化 Jewel 2* 1 精神抖顫 Jewel 2* 1 體力增強 Jewel 1* 1

唔該曬
不過未有旅團身

無就換爆鱗身b 熔岩龍腳b 精神抖擻護石 d珠都係差唔多

真定假
即係1盾+防性3就唔洗落強壁珠？

一般團戰你哋用咩彈為主
除咗擴3外其他輸出都好低咁

只要你啲擴彈中曬
又唔介意俾近戰隊友屌鳩你
正路都過萬輸出，佔左一半

唔硬食大技都唔洗強壁

我上面話1 盾 + 防性 lv 3 + 防強
防強 = 強壁珠

應該話防強係爆鎚龍裝 x 3 所出既技能

防強=爆鎚套/強壁珠

用咗防強可以擋核爆？

係咪一樣擋唔到背？

團戰貫通 徹甲 通彈多
除非比到你用擴3 如果唔係你重弩唔洗諗團戰要做到極高輸入

風漂重弩應該客製會心定攻擊好呢?

會心，谷上100%，全程貫通閃紅光

thx

1.可以
2.係

點谷
渾身弱特？

咁喺佢下面中核爆
會唔會當中背

弱特好似要續貫計，第一下中弱點，但貫入後第二下唔中弱點就無左50%

渾身lv3 30% 、客制 10%、達人煙 50%

另外果10%自己諗

正下方唔知，但面向的話會擋到，但扣好多血，上擋性lv4穩陣

咁算了
無謂為擋呢招用爆鎚套
低攻好多

咁用達人煙套裝唔要弱特？
你套裝點砌？

我覺得如果貫得少弱點果條龍都唔岩用貫打

唔要弱特落達人charm囉
再唔係插達人珠
不過玩得會心一定要落超心珠

唔中弱點都可以閃紅光既扣得少姐，而且d龍成日走位，總唔可以每hit都中弱點，爆鱗除外

得兩粒達人珠

係喎佢地成日走嚟走去
有時行遠咗會細力咗
大家會行過去射定用遠攻插件補返個攻擊力？

落彈導啦

有落

咁如果太遠都要行，自己決定

明白
咁都係用近攻插件？

有冇試過插左同冇插差幾遠？

17變19咁上下
想知用近攻定遠攻好

風漂用緊一盾一反一遠

Same

比如徹甲
有時射左1飛就比條龍cut左
想射埋3飛先入彈
但一抆把野出來就自動入埋果粒
有無辦法解決

講真冇乜邊隻係岩打貫通彈
爆鱗/角龍 用2遠1反
黑角/滅盡 用1盾1反1遠
屍套 用2近1反
印象係得咁多
睇下有冇漏

按 r2 蚊槍唔會入彈
按三角蚊槍會入彈

solo擴3教徒會帶邊幾樣合???

重弩玩散3用滅盡定恐暴好?

繼之前打歷戰炎王fail之後
今日又試咗去solo歷戰鋼龍
一樣道理
客製強化咗嘅恐暴重弩 (雙攻) + 全客製強化嘅一套防具
回血煙一完咗我就收皮
而且我運氣太好 全程13飛都可以一次冥燈效果都無觸發
即刻貓咗

玩呢種真係膽博膽, 係要不停打到隻野失衡, 一有失誤都死得

擺到明你客製錯野，客製一定要有回血。
有回血同無回血個穩定性差好遠，又影響無傷發動。
同埋擴散打晒咪補眠爆徹甲。無人叫你唔帶備用彈種。

你見人地純射擴射得死隻野係好彩，但正常流程麻煩你預自己要帶龍擊眠1眠2大爆G打眠爆

再試其他

我自己本身就無拎徹甲
後座力好似係特大?
今晚拎埋徹甲試試先

客製雙攻本身就fail
無節約效果你係咪本身就著錯裝出街

最多俾隻野飛得返上去訓, 鋼龍真係無可能輸

其實回血回得多唔多
當果 hit 徹甲扣 50 既話

如果齊三粒炮術

一粒徹甲3 最多可以打到幾多傷害?

咁應該1攻1吸血？
頭先再試多幾場
一開波眠爆咗之後炸佢老味 最快2分半内
已經好爽

打鋼龍眠1眠2要射幾多粒？

眠2 好似5飛定6飛佢就瞓(開場)
如果要再瞓 射晒眠2再加一大半眠1先會再瞓

唉由50HR屠到150HR，都係出唔到弩嘅英雄龍脈石，其他果6種各有兩粒以上，想客製把風漂弩到底有幾難。。。。

機會黎啦 刷到歷恐絕種

我用徹甲 2，炮術 lv3，無加攻，大約 50 傷害

已經屠殺緊

好多時自己唔貓，但街場 d 人貓

石就得一粒，升風漂定慘爪/屍套輕弩好

試過見到幾個hr3xx嘅場，以為實冇死，果斷用激運票，點知5分鐘都冇佢地就三貓

你地用擴3單刷多定係用盾弩打街場

徹甲用邊把弩？

我用熔山龍重弩，貪佢有珠位
有其他巴打用恐暴龍，大力 d

我街場多

盾弩，射徹甲 2 ，都扣 50 血一槍 (徹甲 3 反動太大，唔係咁鐘意)

條龍一訓底，我就擴 3 打兩槍，加埋扣佢 600-700 左右，但打飛晒 d 近戰

尋日刷左7粒英雄龍脈石，累計已經刷左35粒，都冇一粒係弩 慘過中bug

(調返轉諗每刷多粒唔係弩嘅好似破緊記錄咁 )

盾弩使唔使防強ga?我見冇防強都擋到恐暴龍招噴霧

擋到噴擋唔到大踩

擋格強化？大多數打勁怪都需要
大踩你要視點向上擋

擋到
拉盾上高少少
否則好易判定外即死

我都係咁
狂刷中

我唔直接答你
我用我錄影答你

第8分鐘

我團戰都用散3,
跟本冇d人講到連條龍到追唔到嘅情況
我追唔到銃槍/長槍都一定追唔到啦 冇得碌

我乜都有用
睇下打乜怪同有乜嘢人夾你，定還是solo

solo一律用落穴眠爆擴3

團play 就
炎王/恐暴 呢啲好主動搵你既怪 - 盾散
任何閃到落黎既怪 - 徹甲麻眠控
爆鎚骨鎚/滅盡/屍套呢啲受攻擊判定大既怪 - 近貫
其撚 - 剩射徹甲眠彈
續戰力優先 - 盾散

只係難射中弱點 其實可以用既 不過用其他彈種會輕鬆d同傷害穩定d

玩開近戰 但出咗三粒英雄龍石重弩
想問有無咩裝同弩推介？

lm

長槍有人車機動性一定好過盾散
銃槍唔使打弱點唔洗走咁多

團戰如果要玩散彈真係建議玩返泥魚輕弩

滅盡散彈，風漂貫通

裝點偑？

想問問你地有無開重弩公會
4 支重弩一齊打又幾好玩

風漂得貫通強化係必要,最好有心眼
滅盡就散彈強化+屬解3/冥燈技,散彈會心矩離近最好配盾(防性3)

凈低輸出技+保命技可以任配

徹甲龍擊流係咪一樣會炸飛隊友

徹甲會硬直, 龍擊會炸飛

咁團戰都係玩控場算 貫通又無core珠

徹甲OK既, 龍擊無視肉質, 搵D無咩人打既位射囉

btw，如果有防強，咁防性洗唔洗谷到5? 定3都可以? 弩入盾1

yes 防性3夠，客製1盾

thx，無強壁珠用緊3件頭爆槌，可以拎走件爆鱗衫

想問埋特射係咪必需

睇你點玩, 多用機關槍/ 狙擊槍 咪有用

用住精靈加護保住命先

好似冇乜用，個人覺得，機關冷卻時間耐

OK

徹甲都無視肉質。
不過有氣絕值所以都係要瞄頭打。

話說，減氣彈係咪無咩用，我射晒8粒一啲效都無

散彈3用juno，要解3先多1粒，但攻擊力最高
用大凶散2，解2已經多2粒彈，一件騏撚腳已經有加2，total有8粒都唔差
而且客制易過juno
我都試過，計返輸出又好似差唔遠
一個射8粒先上一次彈，一個射4粒就要上一次，不過上彈冇得檔，都高左風險

你射乜龍先? 射某些龍無效。
有啲龍無疲勞狀態，古龍系列一律無。

無乜留意，好似風漂/恐暴果啲，開頭覺得無咩用就無用落去了

有啲龍疲勞狀態好明顯既，例如火龍系列會噴唔出火，火車會仆低，飛唔起。
會間唔中發呆。有啲龍就唔太明顯。
苦瓜會流口水應該好明顯。有時會發呆

不過大凶散2係咪要有無擊珠先夠力？

見到個人地用重弩龍擊彈 眠爆隻歷戰恐暴打到900幾

但我食埋種子粉塵 無傷攻5砲術3 都係扣得600幾 有冇巴打知咩事

有無片睇?

yes,但無擊易出過解放珠

無擊is公廁

咁古龍食唔食徹甲既暈?
雖然我唔多會咁做

龍擊彈450應該要用角弩

食
而家有流派係玩控場
用熔山重弩/恐暴重弩
熔山可以射麻彈同埋有狙擊龍彈
恐暴就高攻d
睇你想到邊把

恐暴射唔到麻 用黎控場已經唔太好

冇錯，所以我認為而家恐暴重弩=擴散彈
熔山重弩=控場

但係恐暴一炮扣多好多，同埋有時隊友會用麻片，又或者條龍唔食麻
咁恐暴就會勁好多

唔知我咁理解啱唔啱
控場其實本身輸出都唔算高啦
所以我情願自己咩特殊彈都射哂但細力d
隊友安心輸出就得

好似奇撚呢d唔食麻你都唔會用黎射麻
倒不如用恐暴
玩得重弩都係2把做曬架啦
睇情況用邊把最好

2手準備 is OK，不過我懶，麻唔到 繼續徹甲 眠

+1
懶執裝姐其實，恐暴重弩已經有係度

用恐暴重弩 射徹甲 有無傷砲3攻4/7 有用餐券開貓砲擊術 其實傷害都唔差 又有控 加埋又有眠彈之類

可以打到幾多攻一發?

四人多數80-90 單人我記得隻貓吹加攻先10x
不過打團會有用過你單刷

係邊兩把

唔計連機既樂趣 其實一把恐暴射擴3單機屠晒所有歷戰龍都得

滅盡散3
大凶散2
風飄貫123
熔山擴3 徹3 控場
恐暴擴3 徹3 控場

玩散會唔會帶心眼
砌咗一套冥燈散3

睇你自己手感
有心眼會心矩離多2個身位左右

巴打介唔介意又分享吓 散3配裝
發覺用嚟打D 身手敏捷嘅怪 好玩過用盾斧好多

終於有心眼珠
可以重投 弩嘅世界

唔帶心眼

我自己好少單刷
所以玩散既話用輕弩多
機動性贏一條街又有起爆龍彈

貫通玩到厭，尋日整左把恐暴＆熔山弩，加入徹甲控場教

恐暴擴3要客制咩野？

攻回

有無巴打試過用貫通打 爛西龍, 如何? 咁大隻好似幾好貫

想問下重弩裝有咩核心技？

好多流派喎...點答你

通, 散, 貫, 擴散邪教, 徹麻, 龍擊, 特射...

有冇教友試過用擴3打爛閪?
打幾耐呀?

請問貫同擴散流係咩技 想整黎打爛輝

大家有冇研究到新龍裝備

其實擴散彈吸唔吸到血？？

喺巴哈見有人掘到270攻，20%會心，可以射麻痺彈嘅貫弩，rare 8，3lv洞，貫通彈數&反動同風漂弩一樣

好想要，奈何非洲人血統

吸到

另外見有人掘到可以射散3嘅角炮，未玩過散，唔知會唔會勁得過滅盡弩

最近轉左玩徹3控場流，暫時未見有新野取代到熔山恐暴

請問一下，玩徹三應該點配裝？徹三係咪通常會同埋擴三一齊玩？
尋晚試玩左次徹三，攻好低下
我用恐暴重弩，技能配左砲術3，裝填3，特射2，KO術3，破壞王3，彈藥節約

另外重弩客制要插咩插件？

狙擊定機關彈？如果狙擊就正

打條新龍用狙擊彈勁爽

機關啫，有埋狙擊真心屈

暈咗咪射擴，攻擊既我食咗種子射3扣70左右，2扣50左右，你唔係專打頭既，ko 作用唔大。

我自己冇破壞王，但有無傷3同防禦強化，插一盾二反動，客製+攻&回血

平時玩團戰多，用徹3+控場為主，輸出靠隊友

第一把8級，強嗎？

彈種？

今晚再影

已確認貫弩有把更強, 風漂弩可以放入床下底

貫3反射小....
cls

送20%會心, 呢把野真係痴線

餐劵炮術用左未

呢把就係我朝早提果把，不過抽到先算

貫3反動應該都係中啫，佢插左一個反動插件

恐暴玩擴3算啦；如果玩徹3既話插件我會裝2件反動

點解玩擴三唔玩得徹三？係數值問題定係插件問題？岩岩新玩唔係好識睇

無話唔得既 不過徹甲通常玩埋控場，又要入砲術，恐暴又射唔到麻彈，咁不如用熔山

其實我砌呢套係想打爛輝龍
另外因為剩用擴三驚唔夠彈完場，所以先想玩埋撤三

我岩岩整左恐暴
想問玩擴三係咪唔洗理負會心

帶埋擴散果實應該夠既

ching我都打到呢把

放個盾牌零件擋唔擋到鑭輝龍招噴熔岩？定係要防強先做到

有冇人玩斬裂黎爆爛輝隻 角

要防強 今朝睇過段片有示範

邪教個身轉做冥燈 手用爛閪會多出2個洞 好似係

想推輸出有冇咩可以再建議？

拎支熔山去打爛輝, 次次都有人搞事,
一係就成隊得我帶大爆G, 一係就眠左同我打返醒佢,
成個集合D人都有2-300HR 都仲可以咁ON9,
想控場打快D都唔得 , 都係用返恐怖棍裝破壞王鳩片算,
隻龍洗地又可以跳起避哂

隻龍訓教明明起碼有7-8秒先訓得著
咁都睇唔到佢訓既唔知係咪盲,唔該驗驗眼
明明打歷古之類大家都識等齊人放大爆G
但打呢隻爛閪龍成班好似第一日玩咁

好耐冇黎
講一下心得
暫時都好穩咁喺街場lv1-3 就爆角

套裝需求：
熔山控弩 （眠強化3，KO術3，彈節，boomer)
恐暴擴3 （攻擊7，解放，彈節，破壞王3）

LV1 直接爆角既方法:
STAGE 1: 大型箭靶,用擴3炸佢老母, 唔好炸到隊友, 目測尾穩陣, 佢一嬲記住要穿不動, 衝埋去開壇鳩炸, Stage 1 只得好少血，你射晒擴3時，大抵，佢即跑得快（代表佢會落下層）, 可慳番啖氣回家玉補彈

STAGE 2: 回家補彈後直接下層等佢, 採用久違既高台戰法，目測佢點都唔會一下打死你。炸邊度係技術嘢黎, 優先次序都係以破壞為主，隻嘢係無限血，一旦破壞咗你炸黎side氣。最重要都係唔好炸到隊友咁輸出, 佢叫咗2下代表佢轉場, 叫第一下收槍，再叫呢時回家玉補彈

STAGE 3: 落石一般由你做, 然後落晒石依據佢未破壞既地方做一次眠爆, 不過落石2次後基本上佢都甩甲咁滯, 嗰下眠爆再炸多陣佢都應該解硬甲, 佢一解甲射晒手頭上所有眠12, 佢應該未訓，然後即回家玉換控弩裝

STAGE 4: 眠爆第2次, 起身時麻痺, 然後徹甲暈, 然後第3次眠爆, 然後第2次徹甲, 呢時你PARTNER做得好角就應該爆咗, 收工..... 再唔爆就徹甲溜彈狂射頭

我用呢個方法最快大慨13-18 分鐘2 人lv1 爆角

最後我都係恐暴睡眠一次，如果隊友有爆彈，多數射暈多一次，對佢個頭顏射成排機關龍彈就爆角
前面爆部位都係，一有機關龍彈，對住佢前腳後面果啲比較難爆既位射一排彈就爆

打到新貫弩

不過街場啲人真係鳩嚟，眠咗十個有九個都唔識收手

落兩盾+防強之後冇一招係擋唔到

係咪連官方都覺得原本堆遠程武設計得太垃圾
結果一次過將堆終於都正常番少少重弩,輕弩放哂係依隻野度

打到新貫貫

砌緊新裝，想問下玩貫通彈嘅情況下，滅盡龍之飢餓嘅效率係咪好低，想要玩無傷3係咪一定要加埋吸血?

定係玩貫通彈都係放棄無傷，谷高超會心算？？

有把rare7 後面得一個賊字射散彈
勁過晒滅盡 黃賊

咪係賊龍散重囉

我拎到好多把勁既Rare 8 輕弩尤其有把射電 270 0% SHOT 3-1
但就冇重弩，灰

我都係刷左3日, R8重弩出左兩把一樣, 冷擊果把...想打貫弩又唔出

輕弩就打到勁過十字弩果把 通2速射 無屬, 但問題係我無 強彈珠, 所以玩唔到

我都係冷擊，9水冷9冰結我唔知佢想點
又唔會用

old news is so exciting, 歷青佢用1分25 秒

無強壁同鐵壁 珠真係想死，綁裝綁到...

btw，本身無用冥燈3件，但呢次爛晒窿真係要，又綁 FUCK

想問下防性2+1盾+防強夠唔夠做？本身用開防性3

我好穩陣咁用防性5 防強+ 2盾，打歷青AFK 5分鐘都打唔死我

冇解放珠既你地點配裝?

我通常見射到爛西瞓覺D豬兜仲繼續又片又射唔收手
我就等佢起身自貓收工

冥燈 頭 手 腰
蒼火 身
麒麟 腳
全beta

其他等其他巴打接

用爛西腰得唔得 , 但係又冇左冥燈三套

唔好用貫通作輸出，完。

貫通只係俾人一個"哎吔我有攻擊架"既感覺
雖然散彈都係同道理，但有啲埋身既怪散彈仲好啲啲，雖然少

要做火力都係擴3

鑑定散重仲勁過擴3

元素重弩亦因呢個patch 有出頭日

貫重效果亦佳

刷把r8雷弓爆弓刷到頹 輕重弩就差唔多出齊 過檔重弩了
聽講呢把玩散3唔錯 散3有咩核心技？咁樣砌得唔得？

冇介紹錯
有冇裝介紹

好勁

爛輝頭 麒麟腳 其他3件冥燈 勁蒼火好多

你睇上幾層樓我有post 發掘金賊重弩既片
仲大力過擴3

唔熟就防性5 防強1 再加1盾 解放3
熟就拎走啲盾用見切6 解放3 弱特超心渾身

無鐵壁同強壁珠，焗住用強壁護石，著爆鱗衫防性2頂住檔

勁係個迴避裝衣度啫.. 關把弩乜事
把野純粹係散彈最勁, 或者叫TA滅盡最勁, 其實黑暗擴3都係1分25咁上下

有無裝介紹

呢套我既同片個套唔同

無盾會唔會好易死

我打左幾日得一粒玉 屌

防禦強化有用 防禦性能無意義
用重弩長期滿stam 大部份人都係無傷keep滿血, 絕大部份情況係足夠擋晒噴地咁多hit
驚死你插體力珠仲有用 收鎗上彈途中先係出事既時候 絕對唔係擋到無氣

擋完扣少少血關唔關防性事?

把弩9飛散3都話唔關弩事
剩係reload時間夠你射3飛啦
係都為駁而駁

咁事實上擴3 就肯定最勁既，只係終於武器有超乎擴3火力（特定情況下）

我夠可以一句話都唔講，一返到黎po 乜都有人gut 住晒麻鬼煩煩
呢啲就係連登仔

扣好少咋wo
怪大力你防性5都會扣啦
除非你玩火事啦 唔係既話擋到一定唔會出事

暫時覺得只有SOLO/炎王/歷青呢啲超級主動怪需要用到盾散
其他情況用控弩/無盾散3仲好
就睇常唔常做以上三樣嘢

其實用得盾散都仲要用體力珠就真係好生手

盾散+無傷好難用
我一般用挑戰者
反正盾散已經係龜縮嘢，無謂為火力諗咁多

成日金武都鑑唔到r8，好灰

爛西頭有挑戰2

好，咁拎走果件垃圾配下其他技先

咁配鑑定散得唔得?

其實呢個quote頭最一開始問冥燈3件都係玩擴散啦
所以我先話無傷
從來無講過散彈

其實應該整番個FAQ..

豪姐示範如何分半鐘爆角

拍咗條片講金重輕弩推介

打到3把r8冷擊3把r8援擊都未打到把r7賊弩
r7係咪仲難出過r8

我都刷緊

應該好易有
把嘢手感真係好正

玩散彈點配裝法? 今晚返去刷賊

認真一問，唔玩盾既散重弩點樣玩solo歷古

solo嘅話呢把散彈簡直係妖武
但係, 團戰散彈重弩打歷古唔上盾強防強性, 夾開嘅另計, 野團真係冇乜信心可以唔貓

團戰追怪追到唔想打

團PLAY 重弩一般睇用乜怪就用乜打法
普通怪，普通古龍 - 一般乜都得隨便玩
歷戰普通怪 - 其實都仍然係乜都得，不過偏向用控制重弩
歷戰古龍 - 炎王用盾散，鋼龍滅盡屍套用金援貫3
歷青- 盾散
爛輝 - 擴3 / 金擴射電擊，最終段控制重弩

SOLO 就一把金賊基本遊走全天下

刷極都無

btw，散彈用唔用得著超心？

會心夠高咪用得著。

唔玩盾好似好唔安全咁

非盾散有兩流派
一係攻擊7 渾身3 無傷派，要技術鎖頭
一係見切4 弱特渾身超會心派

賊弩打幾場就有
好用
你哋用咩裝？

突然發現自己打到把賊弩
加入玩下散3先
但又未齊珠

投降...
砌曬2套外觀再打多140武士卷都未有賊弩...

散3 有散彈豬已經可以玩
想玩貫3但冇貫通豬同心眼豬

就係無 用熔岩魚腳頂住先 珠可以慢慢刷

散彈豬公廁黎

普通人用sl鍊金洗出黎會好啲，
只有歐洲人打歷古先會出r8/r7珠

儲返萬幾兩萬pts, 每晚熄機前花15分鐘睇一睇個次序，
應該好快有

我200幾張都未有

每日推幾個阿婆出馬路會快少少

未打到散彈珠+1
貫通同心眼反而有, 用過爛輝R8 重弩射貫3
由於貫通傷害太睇隻怪肉質, 準頭唔夠變刑傷害唔穩定
所以之後火速收返入武器箱

未打到散彈珠+1
貫通同心眼反而有, 用過爛輝R8 重弩射貫3
由於貫通傷害太睇隻怪肉質, 準頭唔夠變成傷害唔穩定
所以之後火速收返入武器箱

用貫通為嘅唔係傷害，係貫落去果下興奮

最後一日，求下你俾把賊弩我

有賊, 但想要金援擊...刷到灰

42把金武出咗38把都未有金援擊，灰爆

得爆擊

金援擊應該係大獎
可遇不可求

打啱怪貫通其實好大力

角龍，屍套果啲咁長身就好大力

無玩開重弩都刷到呢把
要轉會了 讀心到

我就係玩極都冇故意轉輕弩
點知玩咗陣就要乜有乜

最後一日，刷咗5局，終於出援擊啦

每日打兩三鋪打到今日都係無散彈嗰把

屌奶星出兩把貫

總共打左48把r8 100把r7
0把賊弩...

打到了， 輕賊

打唔到賊弩...最接近係咪擊滅炮火？差得遠唔遠？

相距大慨50% 火力

想問大家。會用散彈join野團嗎？我成日射到隊友⋯我自己又小單機打。重弩用裝都整好，但都封印了

著挑釁衣。唔洗煩追怪。隊友照射就得

賊弩打木柱大概幾多dam左右?

隊友用銃槍，畀我在再后射中。檔唔到

其實只要有耐衝1就唔會發生呢個問題。
打野團射人見佢無耐衝就小心啲，你可以射到隊友完全唔陏得。
打親友團夾定上耐衝就冇問題

計埋打法最接近應該係牙弩，裝填量同攻擊一樣，不過只可以打散2

淨係彈數多1倍都臝啦

但自己用賊弩駛唔駛用耐衝一 ?

兩者一槍分別唔大
大在於賊弩反動小，fire rate 比滅盡快（金援都有相同情況）
同埋8飛黎講擊滅射晒4飛reload 時間= 賊弩射8飛既時間

睇你咩隊友。
有太刀呢啲咪要，當自己係近攻就得。

明白thx各巴打
各位賊重弩客製強化左咩?
一會心一攻?

哪有石

你地散3出咩技

打歷戰恐暴龍啦

散2散3 係咪差天同地？

有弱特基本下下爆
所以我冇加會心
回血效果唔高
有諗過超會改無傷睇下點

都幾大
但鎗同裝問題下 邊個最貼切就用邊個優先

打唔到散, 唯有玩返擴3

枝新散彈係好易砌到90%會心
不過如果唔客製會心都唔知客製咩好
有時客製會心係當換個lv2 洞
攻/無傷既效益應該高過超會心
重弩個攻擊基數問題

用住Juno先 我都係。散彈果下會心真係好爽
我玩團戰多唔會用擴3

擴3計威力始終依然係世界第一

另外，想問雨各巴打覺得重弩貫通彈客製強化吸血有冇用?

【討論】散彈，貫通彈，通常彈，連射剛射，龍之一矢流等客制吸血真的意義不大

信錯人用緊超會 效果好差
之前挑戰者都大力過依家咁

你如果射幾飛回血量比藥草更少都岩用

咁就客製回血啦

挑戰者大力過超會

舊時廿幾每個字頭
依家十到尾
（有機會少左一近戰）

金賊既勁，係勁在冇腦，睇1小時21分打鋼龍

通2速射玩吸血效果唔差

r6王統簡直係保命神器

我客製會心左先
剩返到係加攻下係整洞 未諗掂
整洞又得lv1

我
賊
獨眼 -3
爛輝b-3-1
炎王b-3
爛輝b-3-1
奇撚b-1-1
鐵壁三石
珠位用散強 強壁 無屬 超會各一
重有一洞最想就攻擊*4
如果有鐵壁五粒 我客攻強洞
石換無傷

（一粒都冇呀屌）

想要散珠

我賊弩食齊藥打柱31
你哋呢

咩都唔死29

咩都唔食

都係呢個數

咩裝

金援擊我有, 請問勁係邊?

有金援擊 無rare7 散3個把 用rare6頂住先
金援擊好用過散3？因為貫通？

貫通掛？不過感覺散3仲勁

貫通都勁
控場彈好多
兩把都神啦

呢把有冇裝推介? 我玩開太刀想轉下
同埋金援係咪無得用散彈?

各方面都比原版好一啲

無援擊 無賊 得把爆擊 可以點用 又射唔到眠，麻好似得1，散彈反動又大

問個蠢問題，拎重弩出嚟嗰陣有冇辦法唔好自動上彈。次次拎出嚟果吓想避點知佢原地入彈。。。

禁R2拎
禁三角會自動入彈

Thank you

攻四弱特渾身超會心 定係⋯
攻四弱特屬性解放超會心

因為我冇珠

另外用強擊外裝好_爽，係咁暈怪
如果有人咁岩用麻武控場就真係 控到死

我都要thankyou你問，我都俾呢樣野煩住哂

你地係唔係講呢兩把?

其實貫通輸出都係麻麻 真係比唔上散彈 點解大家咁想要金援

係

尋日玩過, 好似一般. 定我唔識玩

試下唔好用弱特
打個小小位會心冇咩用
主精神另谷 看破／達人煙配力量解放
加超心 心眼
全身貫都會心
一野貫一百不是問題

團戰可以打控場同求其射下幫手輸出咁姐。

無撚用，扔返入倉

賊弩入到8粒散3 ，可惜之前打唔到，佢散3後座力裝填速度如何？

反中裝填普通，配一反動可以壓到反動小。

仲有正常係入到6粒，上面張圖配左裝填擴充3先有8粒

6粒都好好啦，其他把擴充3後把最多入到4粒

少入一次彈可以射多兩炮

貫弱特冇散咁明顯（除非你話佢成條都弱點）
所以睇你打咩

但裝未諗到點最好

8飛同3飛差好遠果感覺

上小左彈但感覺用彈量多左咁

其實想問下
例如擴散教咁計
其實佢係解放2就一定出到多一粒彈
定係要解決3先出到?
其實佢點計?thx巴打們

參考一下

貫通輸出低D係正常, 但唔會影響人嘛...

你可能用黎打錯怪
首先貫係要由頭貫落尾， 你打側射冇用， 一係屎眼/左後腳貫去頭，一係頭貫尾/後腳咁
如果隻怪好難貫咁你用黎冇意思
或者炎王呢啲只食頭傷害既

唔係所有怪都食貫

貫一般只會用黎打鋼龍同屍套

青瓜 提子 骨鎚 果類都可以

鋼龍我都散三
弱點頭同菊花

屍套個人鐘意龍箭多

我這套常駐會心55%，滿耐85%會心 ，有插達人煙桶後35%會心溢出
客製弩槍諗緊1盾+2遠距離強化 定 1盾+1反(貫3壓到反動小)+1遠距離強化
客製強化選了會心

用爛輝龍裝，全套唔用珠都有擴充3，其他技靠插珠

幾時會再有爛龍，好想刷上面支輕弩

主修忙棍
一支r8棍都冇

睇錯原來係重弩

無貫通珠
強壁珠係呢套裝有冇用?
重弩有得擋??

上網跟人整左呢套

反1 後完尾

歷青用盾散算啦
無謂玩命

奶呀婆咁耐終於奶到粒散彈珠

講起就慶
歷青咬撚起左隻岩賊龍，個判定穿盾既
冇裝體力3即刻一下死

客制弩槍: 盾牌零件(重弩限定)
舉槍時有前方防禦判定
強壁可以擋炎王核爆等
我參考了這篇

拉盾擋上

我無心眼珠

會唔會係碌完唔夠耐力俾佢扣？強壁應該核爆都擋到

青瓜應該得1招震地需要強壁

穿盾應該係判定唔係正面。
佢用專武頭頂車落黎打你時判定可能係背後／旁邊。
個盾判定無擋到即貓。

最強岩賊龍大劍

打歷青我會唔要個近攻玩2盾保命

打青瓜隻貓仔你地用咩技? 回血?

單人既話用閃光蟲

一場可以麻穴佢3次左右

所以試完新散彈打歷青，發覺用新邪教打佢唔多掂唔夠穩陣
所以之後我一係繼續用舊邪教，一係繼續用毅力龍矢打佢算

玩擴散唔用防盾係贏到, 但次次都死1-2次 (15-16分鐘一場).......
你地點打多? 係咁放穴/閃光屈?

仲有想問眠唔眠到兩次?

莫講話2次，3次都眠到

眠，放落穴，龍擊大爆Ｇ打擴
打完再眠，放麻穴，龍擊大爆G打擴
打完之後引去8區打二次落石，每次Down都打擴。
打完都應該差唔多死，未死就引上去2區青蛙麻埋佢，再打擴／爆炸青蛙炸佢。
打完都未捉得就返屋企拿彈同化合衣再眠第3次，一樣放落穴龍擊大爆Ｇ打擴

咁樣打完都未捉得就自己檢討下。平時未用到青蛙已經捉得
打晒上面個堆基本上都已經殺到。

OK 返去試試 THANKS

記住係放腳邊，咁樣佢訓緊唔會中，你眠爆炸完起身佢會即刻中。
貓方面依家用緊奇面道具(閃光彈更新以後)，你眠爆時佢會放多個爆彈

放腳邊我知 貓轉用爆彈上試

搵3個fd一齊擴佢啦

5分鐘乜都完

加果盾未又係咁
青瓜果頭成日fing 嬲先多隻手仔

即係拎住支槍佢自己識擋? 唔使好似大劍咁禁擋?咁神奇? 今晚試下

我無貫通珠

貫通彈打咩怪好, 覺得呢種彈好廢, 甲榴勁好多

雙刀打你都會自動盾

比我就想手動

可以自動擋
但基本上我係唔會放開個L2掣(瞄準)，除了收槍/合子彈/特殊射擊
個人覺得咁樣比較穩陣

用盾差好遠
都屠咗至少150 隻歷青，係盾散最合理
始終隻嘢太埋身

一個同三個盾有咩分別？
唔用盾上彈係咪快啲？

其實係咪對住佢禁實l2就擋到? 我打青瓜佢擺尾我擋唔到

1盾大約等同片手盾，2大約大劍等級，3大約長槍等級
裝填速度按L3會顯示，只有客制弩槍選裝填零件才可以加快上彈的速度

攻擊判定要係盾前面，擺尾有機會在左邊判定而防禦失敗

這篇35樓
另一篇留言

用左呢個方法打係快既 但都唔係好穩 條仆街肥龍成日阻鳩住

不嬲都唔穩嫁啦。
唔係唔會有一堆人研究點卡位

我意思係貫散都係咁打
但佢太活躍 散要中成日fing 的頭 先痛
貫打佢 多人應該會易d

貫你去到窄地方10條命都唔夠你死噃...

有盾麻。唔洗太驚

盾貫我又真係未玩過
今晚試一下

咁玩盾係咪要裝哂3個盾先易玩？再加防性防強？

今集果盾保命一流 點解唔用

試過盾斧都擋唔到

要一個夠
防強可以連小太陽都唔洗怕
防性三減輕體力 青瓜combo都唔怕

爆鱗 屍吐 無其他了

有冇話片手盾加幾多級防性=長槍盾？

用擴統打會穩好多

關咩事，擋唔正就擋唔到。
要判定係咪真係破防就拿長槍用完全防禦。
個招擋360度，咁都破防就真係要防強。

擋唔到食一下咪又係殘血，食一下專武咪又係要死。

我覺得一個盾夠 剩低兩個睇情況上反動裝填 最後先諗近遠戰

一拎起專武就要扔閃光彈 如果唔係十架貓車都唔夠你用

閃光依家最多都係閃4次

貫太細力
加盾寧願加攻
同埋用貫一般唔預隻嘢咁埋身

盾散實在啲，擋完還佢兩三槍，型

拎起專武唔閃幾時閃

食抓技先閃。
專武佢Fing幾次就會Fing返出去，等佢Fing完就得。
(試過等到佢Fing死條龍。)

梗係用返擴散邪教世界第一

大家討論緊既應該係街客團play

就算玩埋防強防性5。一個盾有時擋得正都會扣血

佢個防禦判定好膠

真係要100%正面擋先唔扣血

個人建議打歷青想保險真係放棄一個近身玩2盾

之前被閹既斬烈彈有冇賊弩咁勁？

賊弩勁好多

希望唔好又閹

唔好又閹+1
靠佢洗珠打大兇豺狼過任
吓吓執化石執到厭

街場都係玩返控場弩穩陣
1落穴1麻1眠3暈都差唔多捉得

同你差唔多
洗緊邊粒？
只欠散彈珠 洗極都冇

我有散彈珠無賊

我洗緊鐵壁x3, 攻擊x3, 強弓, 増彈, 解放
洗咗幾日, 全靠散彈2過任
其實用噴射大劍時間係差唔多, 但係要上不動, 同埋隻大兇唔聽話就會...

都好漫長下

金賊打歷青

用冰爆/角龍雙刀 不動加達人煙 唔洗哂彈藥
3-4套亂舞就夠

我自己係咁

同埋2星搔鳥 11區跳落去會快1x秒

係咪講緊三兄弟個任？呢個任都會出靚珠？

唔覺有

洗咗350珠仲未有散彈珠

散彈會唔會射到隊友

射中人佢會有硬直

減輕膽怯1解決到

用把角弩射散3都已經好勁
好難想像把賊弩會有幾勁...

用緊呢套
仲有冇得勁啲

真心一問點解要洗大凶豺

打到 183 HR 都無散彈珠

我都係170噚日先有

主要執化石我會恰眼瞓

咩化石

lm學野
爛輝活動先開始玩重弩

料理長の！ワクワク納品依頼
（HR11以上） いにしえの化石4個納品

咩任黎，定係我自己清左都唔知
利申：新手真心膠，HR14x，淨係識鳩打

易出珠？

六星自由任
交4 個化石納品過關

個任係鍊金婆婆洗珠嗰時用(以前)

🙇🏻🙇🏻明白了

大家點睇?

點解要無屬性，唔係弩本身就有屬性？

可以加攻

答左幾十次，只要把弩無得打任何屬性彈(火水冰雷龍)就可以裝無擊加1.1倍攻

洗歷古仲快啦

散彈珠好弱
改其他加攻擊力可能更好

下? 一粒3級珠加10%喎
弱特3全打弱點都係12.5%
100%會心 超會3都係12%

無條件1.1倍都弱

貪心
打柱數值細

巴打我同你套裝完全一樣

4粒攻擊珠

唔識計數

我攻4換做防性5 比人打唔會退後/硬直咁耐

我自從玩散彈3用慣咗精神抖擻+弱特+強打衣之後, 完全返唔到轉頭

我黑仔, 打極都冇想要嘅珠
反而洗珠洗到好多, 仲爭4 款就齊98 種珠

利申: 120+ 屍套, 未計其他

客制回血?
散彈唔係要近射? 有咩技巧.
用開貫通彈無賊

我盾弩打歷古通常防性3, 除咗JUNO 同炎王之外
不過, 最近用盾斧打炎王同撚狗冇乜分別

散彈客製攻擊同會心, 客製回血只會浪費
冇乜技巧, 高會心上強打衣射頭, 完

無爛輝r7賊弩就用爛輝r7角弩
都冇就滅盡弩/普通賊弩
不過威力差好遠

點睇客製會心+洞

都可以, 1 洞可以攻擊/鐵壁, 彈性大啲
不過, 到時後悔最多再客製過 , 所以問題唔大

利申: 打咁耐得一粒攻擊珠, 洗珠洗到懷疑人生

攻擊珠得一開始嗰粒
鐵壁珠2粒

hr幾多

hr得210
不過尋晚洗到第二粒特射珠同第三粒砲術珠
總算係安慰獎

有冇咁能好運

我想要鐵壁多啲
散彈打歷古冇防性極危險, 我技術太差
用防性裝又冇咁啲技能
而家焗用盾斧解佢哋老母

利申: 洗到而家都未有匠, 鐵壁, 解放

鐵壁用護石咪得
而家有爛輝基本唔洗要解放珠

核心技能 應該出邊啲?
防性3/5 精神抖擻3 弱特3 散彈強化

解放3 攻擊4 防強

弱特3，裝填，散彈同無屬必上咁滞
平常用防性3，打Juno 用防性5
如果要上面嗰堆技能，精神抖擻最盡2
上得精神，可以加超會心
有鐵壁珠x3可以上攻擊護石+攻擊珠
暫時諗到咁多...

1粒攻擊珠 客製回血+洞
防禦性能 Lv3 防禦強化 Lv1 攻擊 Lv4 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv2 無屬性強化 Lv1 屬性解放/裝填擴充 Lv3 散彈・剛射強化 Lv1 的搜索結果13條(1.6sec)
呢套?

個人覺得滿耐比較易，所以下面將 弱特3 精神2 改做 弱特2 精神3
防禦性能 Lv3 防禦強化 Lv1 攻擊 Lv4 弱點特效 Lv2 精神抖擻 Lv3 無屬性強化 Lv1 屬性解放/裝填擴充 Lv3 散彈・剛射強化 Lv1 的搜索結果10條(1.546sec)

個人覺得射散3嘅話, 單打防強作用唔太大
咁近距離有幾可會俾屍套橫掃咀砲打中?
除咗打JUNO炎喵, 炎喵其實嗌完先出自爆, 冇上不動嘅話夠時間收弩閃光/飛撲
個位留返上痛擊珠/超心珠(你套裝有攻擊4)

團戰另計

除了活動鬥技場做隆&櫻裝，未單打過

認真, 咁你要諗辦法加耐衝珠一粒, 攻擊珠換鐵壁珠 (以弱2精神3嗰套為準)
太刀啲後跳斬範圍唔講得笑

不過, 團戰重弩請加入擴散神教

街場擴散，不了

而家見日本係係賊弩神教

賊弩散3其實洗唔洗用裝填擴充？
諗落6飛都好夠做 唔落裝填擴充落多d攻擊技會唔會仲好？

裝填3 dps會高d
不過要長期貼住怪先發揮到

有冇賊弩裝打柱可以30

徹甲彈食砲術，唔食會心
想問下食唔食攻擊/無傷

徹甲好似係固家傷害

初試滅盡努散3
打緊蒼火特別任
發現經常出白字
明明已經有兩個圈出射
就算訓低埋去零距離射，背部都係打白字
係咪散彈都要講部位？

係，散彈打弱點同冇打弱點係差好遠

食

冇記錯 火龍系都係得頭係彈弱點

重有對翼

hunter note裏面有寫咩部位弱點 只不過有d位冇咁痛咁解

果個筆記唔準
要準確就要睇返肉質表
同埋好多時部位破壞肉質會唔同
呢d筆記都冇show出黎

我而家個打法核心係(散3 滅盡弩 野場)
開定補血煙
不斷跳埋去肚底
盡量射弱點(3-4下有一下中)
盡量正面對住佢
射完睇時機上彈
全程盡量企定定
扣左半條就跳去回血

求指點

散3屈機屈响顏射, 除非你團戰都鎖到頭, 否則平時唔係對住佢個頭嘅就盡量少用散3
用JUNO 弩可以射麻射眠, 一麻痺可以上強打衣散3瘋狂顏射...瞓咗就大爆G
時機唔啱就用徹甲滅龍通3, 都好過為咗射散3而放棄一切

徹甲邊把最好？
係咪恐暴
暈怪好爽

熔山/恐暴都得

熔山可以射麻
恐暴可以射斬裂

論攻擊肯定係恐暴
見仁見智

散彈裝點射徹甲...
唔食會心又冇炮術一炮得4x
反動又大
散彈射弱點都高傷過徹甲啦

佢而家係野團3/4 吓得一吓中, 即係60 飛得十幾次中弱點, 仲要弱點唔一定係頭
其餘四十幾飛浪費哂
冇錯, 係可以short cut 調合, 但係時間愈長危險度愈高, 仲要野團, 唔係佢唔駛碌去肚底?
與其浪費四十幾飛散3, 倒不如用其他彈
射麻眠徹甲滅龍通3只係方向, 費事行行企企
我冇麻痺強化就唔射麻彈?
我盾斧冇超解就連高解都唔出?
我冇炸彈3 隻怪瞓咗我就唔放炸彈反而射徹甲?

第1，射唔中弱點係技術問題，唔係用咩彈既問題
第2，唔射弱點滅龍彈唔會高傷過散彈，唔高傷過散彈點解要轉彈射?

麻眠呢d我冇反對過用...

射唔中弱點不如唔好用

佢而家响肚底射散3都高傷？
佢個玩法好明顯係想埋隻怪身但係又唔敢先至肚底
而家叫佢貿貿然行出嚟，未掌握到距離同時機嗰陣叫佢射散3？
咁樣其實佢用其他打法仲好，何必入教？
每種武都有打怪訓練過程，抑或連登仔個個訓練場都唔駛去，拎上手就3分鐘歷戰juno?
我之前同野團打爛輝，佢一直射散3，到最後場地佢突然射徹甲射暈埋隻怪添，係冇咁高傷，但照你意思係咪唔應該用？

去到第4區如果全程用徹甲真係唔應該用散3弩，應該返屋企轉動山弩裝...

熔山弩裝

佢冇返過去
我仲記得嗰時用盾斧，費事紅盾紅劍過時磨完刀已經狗衝落去，但係佢仲好似趕時間過我咁响我前面

用左1星期散3
感覺好番少少
係打歷戰JUNO可能會轉長槍

堅要練熟鎖弱點，要望實隻怪，預判上彈時機(JUNO弩得3發散3)
同時間中用下機關槍，麻眠，同滅龍彈
條龍一訓低就衝埋去爆頭

我打爛輝擴到佢甩甲算
唔夠料就用電速射

重弩新手想玩黑暗左右擴散彈
想問有咩核心技？

請問依家仲有冇人玩貫通重弩？出裝係點？

屬解彈節, 剩返堆攻擊力

炎妃重弩直接有節彈技又有擴3
都未實測差幾多

其實打擴3都係用返恐暴，恐暴攻擊高太多。
擴散又只係需要用到攻７無傷3屬解同彈節

正

係時候諗砌賊弩新裝

用賊打炎妃炎王juno任個裝及珠點配好?

散彈打炎妃同自虐冇乜分別

點解?
我打左幾次無咩

重bowgun玩屬彈要點砌裝 用緊爛西個把可打水冰彈個把

想問用擴3客製出吸血有冇用? 炎妃d地火太煩keep唔到無傷

火龍套 其他堆會心
冥燈套睇你想唔想用
不過輸出同機動力都唔會夠輕弩速射黎...
尤其是岩岩出左炎妃冥燈輕弩...
水雷速射之王...

只有跪拜一途
真心唔識用散彈打炎妃, 求打法

炎妃冥燈勁定係賊弩勁？

比炎妃撚到要轉返太刀先過到

射d彈完全唔同點比...
不過貫通同擴散都上唔到top
通3同斬裂就可以試下

斬裂要3反重先壓到中...
當我冇講過

擴散唔得 貫通爭少少
但佢送彈節已經值晒
仲要一大堆彈射乜都得

呢把野真係周身刀無把利, 就算自帶技能都救唔到

屬彈唔夠輕弩速射黑暗科技黎啦

貫通都唔算差少少
貫3做唔到走填走射
貫2都要1裝填1反動...
一個彈藥節約都救唔到

有時啲野講便利嘅
除非你打TA 否則真係唔洗咁執著最強
把野送彈節 有時啡起上黎真係打多一半先要上彈 分分鐘拍得住走填走射

要彈節都可以用冥燈套
但係貫通彈真係用唔落
反而主打通3都可以一用
3把通3弩各有特色
爛輝角弩裝填數少但可打通貫散
骨弩可以麻可以眠可以射斬裂
炎妃冥燈可以眠可以打擴散3